唐c泳算唔算淫

Yoyo 淫啲

( Show Blocked User - 女神(發夢) )

老雞

未扑過唔知

細心一想，其實支共出盡奶力，抹黑加泰集會，是因為加泰人的苦難，與香港人十分相似：中央否定地方自決；政治問題法律打壓；重判反抗領袖；中央接管地方政府；黑警以暴製亂；納粹黑社會聯手施暴。
打擊香港人聲援加泰人，就等於打擊香港人反抗支那。

。

Block你老母呀5毛狗

集遠對腳好撚正

Ching J到打不了字

老雞

性格難頂

樓主buy

算

對淫腿

算

真人識佢

快講

講你老母?

你老母肉酸